年年都影紅葉唔悶既咩？

每年秋天都比紅葉洗板

未影過
人多真係冇心情影

年年都影紅葉，唔通年年都影紅葉咩

不如樓主先分享下你見過既紅葉

你每年都過聖誕新年生日端午架啦
唔悶架咩

年年都出post話「影紅葉唔悶既咩」唔悶既咩？

其實紅葉有得食

有料理主打紅葉。

班崇日膠你理唔到咁多

只要日夜溫差夠大，就有紅葉
又唔係只係日本有嘅

我串緊班崇日膠啫

客觀分析下嗟

有無好地方介紹下?

點解唔可以調返轉,秋天天氣好適合去旅行,只係咁o岩秋天有紅葉順手影下?

去日本咪去日本囉,俾你升返上十算睇下有冇咁多so called祟日撚

泡菜

香港都有紅葉啦